{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71141&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아트루펜션"
    },
    "text": "当ペンションは芸術的な自然の中に位置している見張り小屋のようなところです。 渓谷が近く、四季を通じて利用でき、快適な共用バーベキュー場もあり、バーベキューを楽しむことができる場所です。 周辺には様々な観光地もあり、楽しい旅行を楽しむことができます。 部屋の中では禁煙やタバコの吸殻の投棄を禁止します。 2階テラスや部屋では焼肉は禁じており、破損した物に対しては弁償責任があることをお知らせします。 寝具は人数に合わせてご用意しておりますので、ご心配なさらなくても大丈夫です。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、スーパー送迎サービスも提供しています。 それぞれの客室はヤマブドウA、ヤマブドウB、マルベリーA、マルベリーBに区分され、客室ごとに消火器と煙感知器を備えています。 サンゴス部屋を除いた残りの部屋は1階にあり、愛犬と一緒にご利用いただけます。 屋外プールや卓球場もあり、様々なサービスを楽しむことができます。 バーベキュー設備は炭とグリルのレンタルが可能で、2人以上から追加料金があります。 各部屋ごとに個別のテラスバーベキュー設備を提供しますので、天候に応じて利用可否を確認する必要があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てていただき、ペンションの事情により情報が変更になることがあります。 プールの運営は天候や状況により変動する場合がありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には美しい渓谷や自然があります。また、観光地もたくさんあります。例えば、温泉地や山岳地帯、歴史的な建物などがあります。お客様の好みに合わせて、様々な観光地をご案内することができます。"
        },
        {
            "question": "部屋の中で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "部屋の中では禁煙とタバコの吸い殻の投棄が禁止されています。また、2階テラスや部屋での焼肉も禁じられています。破損した物に対しては弁償責任が発生することもご了承ください。"
        },
        {
            "question": "部屋の寝具はどのように用意されていますか？",
            "answer": "部屋の寝具はお客様の人数に合わせてご用意していますので、お客様自身で心配する必要はありません。快適にお休みいただけるように、しっかりと準備しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。チェックアウトは午前11時です。予定に合わせてご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場がございますので、お車でお越しの場合でも安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "はい、共用のバーベキュー場がございます。バーベキュー設備の利用には追加料金が発生しますが、炭とグリルのレンタルも可能です。また、各部屋ごとに個別のテラスバーベキュー設備も提供していますが、天候によって利用可否が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、禁煙ルームのご用意はございません。ただし、1階の客室は愛犬と一緒にご利用いただけますので、そちらをご利用いただくことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、屋外プールの利用が可能です。ただし、プールの運営は天候や状況によって変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てていただくようお願いいたします。環境保護のため、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションのサービスには無料Wi-Fiが含まれますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiがご利用いただけます。インターネットに接続することができ、快適な滞在をお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 668
    }
}